八月去東京一問

8月10號打後去東京 會唔會避得開旺季人潮
定係再遲少少8月中至尾去好？

幾時都咁多人架啦